De Fellow of Delicacy Meneer Stryver heeft besloten om die grootmoedige schenking van het goede te doen het geluk van de dochtersdochter, besloten om haar geluk bekend te maken aan haar voordat hij de stad verliet voor de lange vakantie.
